<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>小小孩引发的“大思考”</title>
    <link href="/2022/02/10/%E5%B0%8F%E5%B0%8F%E5%AD%A9%E5%BC%95%E5%8F%91%E7%9A%84%E2%80%9C%E5%A4%A7%E6%80%9D%E8%80%83%E2%80%9D/"/>
    <url>/2022/02/10/%E5%B0%8F%E5%B0%8F%E5%AD%A9%E5%BC%95%E5%8F%91%E7%9A%84%E2%80%9C%E5%A4%A7%E6%80%9D%E8%80%83%E2%80%9D/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>指引</title>
    <link href="/2022/02/09/%E6%8C%87%E5%BC%95/"/>
    <url>/2022/02/09/%E6%8C%87%E5%BC%95/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　本站的建立旨在作为一个收集库的存在，方便大家学习及分享。</p><p>　文章的上传并不那么方便，陆续上传中……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我来说梦</title>
    <link href="/2019/01/02/%E6%88%91%E6%9D%A5%E8%AF%B4%E6%A2%A6/"/>
    <url>/2019/01/02/%E6%88%91%E6%9D%A5%E8%AF%B4%E6%A2%A6/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　梦，人人做梦，人人说梦，但有几人懂梦？</p><p>　　什么是梦？</p><p>　　首先，我们要知道，人的意识分为先天意识和后天意识，即潜意识和显意识。人在清醒的时候多是后天的显意识主宰，基本是大脑思考的结果。梦，则是潜意识的活动，也就是睡眠状态，后天的显意识进入无意识的停止状态，后天意识的覆盖打开了，就显露出本然存在的先天潜意识，这种状态下所发生的情境，仿佛是一种不由自主的发生，人们称之为梦。</p><p>　　为什么在我们清醒之时，见不到梦呢？是后天的意识太强，掩盖了梦境，其实，无论何时，清醒和睡梦、潜意识和显意识都是同时存在的。</p><p>　　圣人说清醒为假，梦境为真，所以叫颠倒梦想，所以说以假为真，所以说色即是空，空即是色。</p><p>　　修行者，放下清醒时的思想，以色为空，是无为，道家叫做清净，心清净必无为，无为才能无所不为。</p><p>　　佛家追求禅定，只有禅中静，静中清，清可明，明可见性，见本心本性才能回归清净本源，心入禅定境，才能得禅定智慧。</p><p>　　心理学上，让人放松思想，进入睡眠与清醒之间的第三状态，叫催眠状态，其实就是让人被动地放下后天的显意识，进入先天潜意识状态，才能进入多维度空间，看到人的累世轮回。</p><p>　　那么，说到这里，大家是不是明白了一点，人们的梦，并不是无意识的，是没有了后天人心知见的阻碍，进入了修行人的禅定状态，是灵魂的经历，也是灵魂的觉醒。</p><p>　　为什么要灵魂觉醒？为什么要放下后天的自我意识？因为我们本身是多维的，这个世界也是多维的，一切的发生都是多维的，潜意识里的真相就隐藏在显意识的后面，你不放下人心的显意识，如何能知道潜藏的真相呢？一切人生的困惑、迷茫不都是由此产生的吗？</p><p>　　你能想象吗？量子物理学揭示了宇宙多维的存在，揭示了我们人本身的多维存在，揭示了无数个我们以及过去、现在、未来的重叠存在，累世的发生都没有泯灭，都以意识的方式印刻在心灵上，它们在哪里？既在我们的心灵上，也存在于无数的空间、宇宙里，这些存在就是平行宇宙。这就意味着，我们时时刻刻的思维、言语、行为是由无数个平行宇宙里的意识在发生，那么，我是谁？谁是我？当下是谁在说？这思想、这语言到底是谁的？是先天本我？还个后天的人心小我？科学证实灵魂不灭，那么当我死了，谁还活着？</p><p>　　现实生活中，后天的我执太强，过去的我，声音太弱，所以听不见，不知道还有累世轮回的我；累世轮回的我，执见也太强了，掩盖了先天本来的我，不知道本来我即是圣人。因此，看破、穿透现在，才知过去，这叫明心；放下过去，回归初心，即见如来本性，这就是见性。圣人之道，吾性自足，人人本有，不假外求。本心本性本然在，还修什么，求什么呢？唯有放下，放下才见真我，真我真人即为圣。</p><p>　　梦是什么？是否还用我说？梦可梦，非常梦，妖魔鬼怪皆可梦，过去本来也可梦，多维空间皆入梦，欲求真梦心要净，心中有德，见本性，放弃人心贪嗔痴慢疑，即是本心即是本性，即是如来、归属地。</p><p>　　中为正，中正即是德，即是圣，所以，中国梦，是圣心之愿，天心之愿，龙华之愿。人类命运共同体，即是天人合一之天道，即是本源。因为自古讲天人合一、兼爱天下的中华文明，所以，中华崛起为天意，站在本源替天行道，正心才有正气，才能全球传播正能量，一带一路把爱传播、弘扬出去。慈悲无敌，大爱无疆，中国心，无国界，天下同根同源本就一家。”中国梦“非是中国的三维之梦，中国梦蕴涵着人类文明，是宇宙和平之梦。中国华夏文明，要想得智慧必须先正心，人人正心即是同心同德，才能以天为一，天人合一，最终成圣成贤。</p><p>　　如今，四大文明，只剩下中国华夏文明，因此，全球把希望共同寄托于中国传统文化。开启中国传统文化宝库唯有中医，才不近仙，心不近佛者，不可为中医。《大医精诚》曰：凡大医治病，必当安神定志，无欲无求，先发大慈恻隐之心，誓愿普救含灵之苦。大医即是中医，大即是圣，中者，德也，道也，也就是说，只有天人合一者才可为中医，也可称圣，因此中国传统文化讲“不为良相，便为良医”。无论世界如何变幻，中国心依然是初心，圣人降世中华神州乃天意，古今中外的预言早已经昭告世人。圣人者，可知天意者；圣人者，可医天医人者。天下人人正心，人人成圣，人人获得高频率能量，人人改变命运，这就是实现中国梦，这就是实现人类命运共同体。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文章</category>
      
      <category>师父</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>中文与中医</title>
    <link href="/1111/11/11/%E4%B8%AD%E6%96%87%E4%B8%8E%E4%B8%AD%E5%8C%BB/"/>
    <url>/1111/11/11/%E4%B8%AD%E6%96%87%E4%B8%8E%E4%B8%AD%E5%8C%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　中国传统文化简称中文，中文是以文载道，教人如何超凡入圣的圣贤教育，所以说中文是修身正心，修已的文化。</p><p>　　中医，中正为德为道，医为通天地鬼神的人，中医人即是修身正心天人合一得道的人，是为天地人医病者。</p><p>　　中文医己，中医医别人，</p><p>　　现在的问题是，中文无中医指点，修不了自己，才说中国传统文化是宝库，开启宝库的钥匙是中医药，想成中医首先要，修身正心天人合一，先成大人才为大夫，修身正心必须有中医大夫指引方可修成，</p><p>　　所以</p><p>　　中文靠中医，</p><p>　　中医靠中文，</p><p>　　放眼全天下，</p><p>　　谁是第一人。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文章</category>
      
      <category>师父</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>日期不明</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>文化自信，中国真正的中医无病不治</title>
    <link href="/1111/11/11/%E6%96%87%E5%8C%96%E8%87%AA%E4%BF%A1%EF%BC%8C%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E7%9C%9F%E6%AD%A3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%8C%BB%E6%97%A0%E7%97%85%E4%B8%8D%E7%9F%A5/"/>
    <url>/1111/11/11/%E6%96%87%E5%8C%96%E8%87%AA%E4%BF%A1%EF%BC%8C%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E7%9C%9F%E6%AD%A3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%8C%BB%E6%97%A0%E7%97%85%E4%B8%8D%E7%9F%A5/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　现在的社会上，为什么很多的人不了解中医，而站出来否定中医呢？如果您还是个中国人的话，我希望你先研究一下中医的医字是如何演变的，你就应该知道，现在的中医不再是实际意义上的中医了，中国最早的中医是毉字，告诉人们</p><p>　　（1）中毉大夫是修身正心，通天地鬼神者，方可为毉，不天人合一如何医天，不通地又如何治国，不知鬼神如何治人，不懂招魂复魄如何治病</p><p>　　（2）中医大夫退化后，达不到天人合一的境界了，所以人们靠声乐，祭坛求天地鬼神保佑，因此中医的医字去掉了巫字，变为殹字。</p><p>　　（3）人们不相信天地鬼神的存在，利用酒泡药，使药发挥更大的作用，所以中医的医字变为醫字</p><p>　　（4）现代人相信科技，相信看的见的物质层面，相信手术等等，所以毉字去掉了，通天地鬼神的巫，去掉了祭拜之法殳字，去掉了酒与药的西字，剩下了医字，为伤即动刀</p><p>　　中毉为上工守神，招魂复魄，神全而人健康，神为生之制也，气为生之充也，形为生之舍也</p><p>　　中医为下工守形，庸医，庸医为凡夫俗子的职业学者，治病不信神，不信气，只在肉体形上做文章</p><p>　　一切病皆为心病，心即为神，神即为魂魄，魂魄为意识灵魂，意识灵魂为细胞的思想，细胞是组成组织的最小单位，组织形成了器官，器官组成了系统，系统形成了人体，人体的生死由系统决定，系统有器官决定，器官有组织决定，组织有细胞决定，细胞由能量决定，能量有意识决定，意识有魂魄决定，魂魄有神决定，神即心，心神决定能量，能量决定经络，经络决定生死。灵魂为心，能量为灵体，肉体为灵舍，灵魂上的问题即是心神，精神层面的问题，你不解决精神层面，灵性层面，灵魂层面，失魂落魄，去招魂复魄，你把功夫放在了肉体上又有什么用呢？如家里人丢了，你不找人，研究房舍，装修房子有用吗？愚味，现在一帮白痴，不懂中医，天天打击中医，说什么有病必须去医院，要相信科学，不要迷信，神医全是骗子。</p><p>　　中国真正的中医无病不治，不是神医吗？中医可以医天不是神医吗？中医大夫天人合一不是神吗？打倒了中医，你有什么好处，你知道别迷信，你知道何为正信吗？明信吗？</p><p>　　你没见过灵魂，你能说你没有灵魂吗？你没见过心，你可以说你没有心吗？你没见过真龙，你否认我们不是龙的传人吗？你没见过盘古，你否认盘古存在吗？你不懂中医，你怎么可以否认呢？人体的功能只开发了百分之几，余下的叫潜能，我坚信我们的祖先一定是拥有人体全部功能的人，他们即是神，我更坚信，退化的潜能如同人病，世界上一定有修好全部潜能的人，他一定是中国人，一定是天人合一真正的中毉大夫，我相信中国，我文化自信，我相信中医界会出现一个真真正正的中毉人，我相信，我坚信，我相信神州大地一定有真神，否则神州即是　在几千年历史长河中，中国人民始终心怀梦想、不懈追求，我们不仅形成了小康生活的理念，而且秉持天下为公的情怀，盘古开天、女娲补天、伏羲画卦、神农尝草、夸父追日、精卫填海、愚公移山等我国古代神话深刻反映了中国人民勇于追求和实现梦想的执着精神。中国人民相信，山再高，往上攀，总能登顶；路再长，走下去，定能到达。</p><p>　　所以我文化自信，我不信自己的祖先，你让我去信何人。骗人，盘古伏羲女娲更是骗人。</p><p align="right">——溪边种田人</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文章</category>
      
      <category>师父</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>日期不明</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
