<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>指引</title>
    <link href="/2022/02/05/%E6%8C%87%E5%BC%95/"/>
    <url>/2022/02/05/%E6%8C%87%E5%BC%95/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　本站的建立旨在作为一个收集库的存在，方便大家学习及分享。</p><p>　文章的上传并不那么方便，陆续上传中……</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>文化自信，中国真正的中医无病不治</title>
    <link href="/1111/11/11/%E6%96%87%E5%8C%96%E8%87%AA%E4%BF%A1%EF%BC%8C%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E7%9C%9F%E6%AD%A3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%8C%BB%E6%97%A0%E7%97%85%E4%B8%8D%E6%B2%BB/"/>
    <url>/1111/11/11/%E6%96%87%E5%8C%96%E8%87%AA%E4%BF%A1%EF%BC%8C%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E7%9C%9F%E6%AD%A3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%8C%BB%E6%97%A0%E7%97%85%E4%B8%8D%E6%B2%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　现在的社会上，为什么很多的人不了解中医，而站出来否定中医呢？如果您还是个中国人的话，我希望你先研究一下中医的医字是如何演变的，你就应该知道，现在的中医不再是实际意义上的中医了，中国最早的中医是毉字，告诉人们</p><p>　　（1）中毉大夫是修身正心，通天地鬼神者，方可为毉，不天人合一如何医天，不通地又如何治国，不知鬼神如何治人，不懂招魂复魄如何治病</p><p>　　（2）中医大夫退化后，达不到天人合一的境界了，所以人们靠声乐，祭坛求天地鬼神保佑，因此中医的医字去掉了巫字，变为殹字。</p><p>　　（3）人们不相信天地鬼神的存在，利用酒泡药，使药发挥更大的作用，所以中医的医字变为醫字</p><p>　　（4）现代人相信科技，相信看的见的物质层面，相信手术等等，所以毉字去掉了，通天地鬼神的巫，去掉了祭拜之法殳字，去掉了酒与药的西字，剩下了医字，为伤即动刀</p><p>　　中毉为上工守神，招魂复魄，神全而人健康，神为生之制也，气为生之充也，形为生之舍也</p><p>　　中医为下工守形，庸医，庸医为凡夫俗子的职业学者，治病不信神，不信气，只在肉体形上做文章</p><p>　　一切病皆为心病，心即为神，神即为魂魄，魂魄为意识灵魂，意识灵魂为细胞的思想，细胞是组成组织的最小单位，组织形成了器官，器官组成了系统，系统形成了人体，人体的生死由系统决定，系统有器官决定，器官有组织决定，组织有细胞决定，细胞由能量决定，能量有意识决定，意识有魂魄决定，魂魄有神决定，神即心，心神决定能量，能量决定经络，经络决定生死。灵魂为心，能量为灵体，肉体为灵舍，灵魂上的问题即是心神，精神层面的问题，你不解决精神层面，灵性层面，灵魂层面，失魂落魄，去招魂复魄，你把功夫放在了肉体上又有什么用呢？如家里人丢了，你不找人，研究房舍，装修房子有用吗？愚味，现在一帮白痴，不懂中医，天天打击中医，说什么有病必须去医院，要相信科学，不要迷信，神医全是骗子。</p><p>　　中国真正的中医无病不治，不是神医吗？中医可以医天不是神医吗？中医大夫天人合一不是神吗？打倒了中医，你有什么好处，你知道别迷信，你知道何为正信吗？明信吗？</p><p>　　你没见过灵魂，你能说你没有灵魂吗？你没见过心，你可以说你没有心吗？你没见过真龙，你否认我们不是龙的传人吗？你没见过盘古，你否认盘古存在吗？你不懂中医，你怎么可以否认呢？人体的功能只开发了百分之几，余下的叫潜能，我坚信我们的祖先一定是拥有人体全部功能的人，他们即是神，我更坚信，退化的潜能如同人病，世界上一定有修好全部潜能的人，他一定是中国人，一定是天人合一真正的中毉大夫，我相信中国，我文化自信，我相信中医界会出现一个真真正正的中毉人，我相信，我坚信，我相信神州大地一定有真神，否则神州即是　在几千年历史长河中，中国人民始终心怀梦想、不懈追求，我们不仅形成了小康生活的理念，而且秉持天下为公的情怀，盘古开天、女娲补天、伏羲画卦、神农尝草、夸父追日、精卫填海、愚公移山等我国古代神话深刻反映了中国人民勇于追求和实现梦想的执着精神。中国人民相信，山再高，往上攀，总能登顶；路再长，走下去，定能到达。</p><p>　　所以我文化自信，我不信自己的祖先，你让我去信何人。骗人，盘古伏羲女娲更是骗人。</p><p align="right">——溪边种田人</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>文章</category>
      
      <category>师父</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>中毉大夫谈教育</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
